地道廣東話！

近排聽到個fd係到講：等我睇下佢有咩符fit先！
笑到我仆街，覺得好鬼抵死，大家仲有冇d咩搞笑又抵死既地道廣東話分享下

我屌你老母 而家係咪蝦我膝頭哥唔食辣椒醬呀？

踎墩

fit 過london

冚家剷
其實仲有無其他國家粗口係叫人死全家禁毒 ？

咁棧鬼既佢講野

果劑
行咁快趕住攞出世紙咩

鳩流流

呢個好正

有d熟

唔識讀

呢個都common